廢老真係好撚廢

每個廢老都經歷過香港既黃金七八九十年代，正如啲舊屎撚所講，有手有腳就有搵錢機會。有啲聰明仔就做左老闆，就算唔做老闆，勤勤力力，都儲到個錢買層私樓。
但我真係R鳩爆個鳩頭都唔撚明，點解會有咁撚多廢老係到，而家一無所有，死剩把口，攬撚住層租既公屋過世，仲有娶埋啲北姑返黎蝗化香港。

能夠經歷呢個黃金時段而一無所有，真係可想而知佢地有幾撚廢，如果身邊有廢老出現而佢又想對住你吹虛自己或想屌鳩你既話，你真係唔洗俾面佢，唔洗尊重佢。通常呢啲撚樣除左把死人聲之外，其他能力值係零。